外交部：《願榮光歸香港》為港獨歌曲

香港反送中運動持續，預計 9.28 和 10.1 都有機會再次爆發大規模衝突；外交部駐港特派員公署副特派員宋如安，就向在港外國傳媒放話，指香港示威者揮舞英國、美國國旗，又破壞立法會和中聯辦，貶損國旗和國徽，還唱歌尋求獨立，有「光復香港、時代革命」等口號，是公然挑戰一國兩制紅線，顯露顏色革命和本土恐怖主義的特徵。

宋如安在中環宴請外國傳媒時發言，指持續百多日的示威，除了要求特首林鄭月娥下台，又破壞立法會和中聯辦等，貶損國旗和國徽，煽動學生組人鏈，反修例歌曲是尋求「香港獨立」，口號亦包括「光復香港、時代革命」，「暴徒」的行為令人震驚不可接受，公然挑戰一國兩制紅線。

自我實現的預言

FUCK YOU CCP ALL GO TO HELL!

敵人反對的⋯⋯⋯

香港建國

係咪一唱就暴動

外交部：呼吸為港獨行為

都話呢首唔係今天我

做對了

黎
明
來
到

做對了,國歌

敵反............

敵人反對的⋯

Q嘜認證

係又點 吹呀

你話係就係?

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

官方肯定

多謝認證

whatever la wfc

即係話比香港人知 榮光 民主 自由 正義 全部要獨立要會有
一日唔脫支都唔會有

外交部入左制裁名單未

國家認證

要

藍絲偷歌用 都係港獨

屌你，咁仲唔出兵

係呀 港獨呀 咁點呀dllm

成日屈人 而家如你所願
and you are welcome

邊個再話今天我2.0

馬又唔跑得，歌都唔唱得，一國兩制

香港獨立

本土恐怖主義

CCP know nothing but slaughtering

嘥氣，唱義勇軍進行曲都係革命歌曲，咁我哋唱咪又變咗港獨歌？

6月讓步 根本唔會有呢首歌出現

第一個叫港獨嘅就係佢地

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

外交部真係好撚蠢

光
復

口交部除左識口交仲識咩

繼續屈港獨
6月屈7月屈8月屈9月屈10月繼續屈

比比鳥叫人做選民都港獨啦
我已經唔知有咩唔係港獨

吹咩? 唔洗你講係人都知

其實口交部唔係唔知咁樣做係神助攻呀話？

這香港

中共總係覺得香港人想港獨，咁多個月都仲係唔知大家有咩訴求？？？

咁出兵未

其實想獨立有咩問題？
係我讀得書少定點

國歌

凡事敵人反對的

同行兒女

求其啦 咩都有位俾人入

咁又點 關你撚事

為
正
義

時代革命

敵人反對的
出老解未
15萬人我好驚

但國家係支持革命喎

國歌認證

祈求民主與自由

國歌sor

SO WHAT ?

萬世都不朽

願榮光

萬
世
都
不
朽

歸香港

我
願
榮
光
歸
香
港

願榮光歸香港

我願榮光歸香港

仲驚緊佢唔出黎反

依家安心晒

黎明來到，要光復，這香港……

616 2M+1之後
西環叫幾個政協人大出幾球野 加埋本身份長糧
求其搵幾隻速龍祭旗
再推埋陶輝 莊定賢出黎食晒D死貓

講撤回，咩事都完晒
當泛民大叫612既債要區選還
到區選果陣再玩DQ

咁阿習大大呢盤旗係香港呢個角就贏盡喇
到時統戰台灣冇出意外
韓國喻出馬 柯文哲搞局 黃國昌私煙案狂轟蔡英文
台灣跟足劇本行，民族主義玩到極端，貿易戰下經濟唔掂一樣冇友怕
習近平想千秋萬世都冇問題

一個777既愚蠢玩到咁大
真係唔怪得光明頂講左幾次
習近平對777既恨係全港市民加埋再十倍

Ok，咁spread英文版

咁我唱《珍惜香港 這個家》
日日喺電視聽聽到頭痛！
既然政府唔填詞，我就幫佢填咗。唔該幫我廣發推到政府抽起隻嘢！

《真。珍惜香港 這個家》

不必怕，不畏强權下的濫捕
在我港，望硝煙正高
在那罪孽滔天的建制内，
讓這火為我蒼生舞｡

權貴幫，牆外看，把市民當糟糠。不理褒貶，奴性盡現。
無懼怕，無後退，讓我時代革命！沒作犧牲，别妄想得庇蔭。

(以下重複旋律，如用廣告中嘅短版本，就跳去最後－段"和你飛"結尾)

箭在弦，借問誰曾站起捍衛，
令政府敗退得徹底。
願那勇武之獅吼遍天地，
盡破這惡魔的詭計。

全政開，容自决，這訴求沒法擋。不再出聲，便要絕望。
和你飛，陪你闖，要自由現我邦。普世之聲，你我一起見證。

可惜D記者唔會再有機會問班錄音機問題
一定性五大訴求係港獨
即該學黃毓民咁問佢
「台灣可以一人一票選地方同最高長官
有獨立既貨幣，軍隊同外交制度
咁台灣算唔算獨立?你地又成日話係別有用心分子搞台獨，即係未獨啦
咁香港得一樣要求雙普選又點可以稱得上獨立呢」

不過班錄音機都係答返果幾句黨八股架喇
反正佢地D說話都唔係講比香港人聽
歐美國家更加唔會再care佢地講乜，最多感謝某國又提供笑料

fake topic

原來恐怖主義係咁樣理解
美國果D恐怖主義係打外人
中共既恐怖主義係打自己所稱既"同胞,自己人"

本身仲笑唱歌仔同唱今天我有咩分別
不過既然對家咁大反應 姐係做啱咗

港獨here we go

咪住先，有國內人又嚟香港唱埋呢首歌一份又點計數？

Noted
哦

官方認證就唱多啲！班支那想屈我地港獨隨便 一陣屈屈下香港人都接受晒佢地就仆街

我代佢答啦
「據了解，有個別國內人士政治觸覺走進了歪路，遭到西方反華媒體所做出的偏頗報導所誤導，居然藉旅遊之際到港參與非法港獨活動並大唱港獨歌曲，本人在此強烈呼籲有關別有用心媒體停止對我國的抹黑，建議西方派新聞工作者到中國好好學習正確中立的新聞報導準則。而有關我國國民，當地政府將依法追究，希望你們能懸崖勒馬，回頭是岸，從實交待。最後，本人呼籲香港的廣大大眾同胞，畢竟血濃於水，打斷骨頭還連著根，請立刻停止一切不設實際的港獨運動，重投祖國母親的懷抱，積極參與到中華民族偉大復興的中國夢裹，祖國的大門永遠為你們打開。」

屌，打冷震

唔係你嘅嘢始終都唔係你

中共一直推動港獨，其實香港本身冇人想獨，我哋要一國兩制架咋

頂

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

呢個係講比班中國人聽
聽到呢首歌就係播緊港獨
快啲打柒佢哋

咁我係咪要死左佢

即刻去loop下先

音樂台揾人唱啦

垃圾共狗死撚開啦

本來好簡單嘅一件事

認證

口交部反
做啱咗

仆街！俾佢發現咗

又唔見佢對今天我咁敏感

係咪承認香港獨立？

樓主開兩個po做乜

我們便要擁護了

我正式宣佈，"義勇軍進行曲"係港獨歌曲，所有唱國歌嘅都係支持港獨

港獨又點 都唔知班港豬驚乜閪

其實玩咗四個月 佢要搞你就點都會搞你，仲同佢講合法

thank you~

光復香港 時代革命
香港獨立 打倒共賊

係都要話人 唉咁無計啦將計就計

你睇到而家咁多人被人跳樓同浮屍 你估下？

言論自由，寫多幾首都得呀

獲認證為真。國歌

光
復
香
港
！